---
title: "Krita 財団: 状況アップデート"
date: "2017-08-04"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
---

昨日、税についてのトラブルについてのニュースを投稿した時に、少し反応があるとは期待していました。それでもみなさん全員からの素晴らしい反応は予期していませんでした！1日経って、500人以上の人がこの記事の時点で(訳注：オリジナルの記事がかかれた時点)で9562ユーロの寄付をしてくれました(ページ上部にプログレスバーもあります)。14人の方が開発ファンドにも参加してくれました。ありがとうございます！

それだけではありません。[Private Internet Access](https://www.privateinternetaccess.com)のチームからアプローチを受けてびっくりしました！20000ユーロでKritaを助けスポンサーになりたいと知らせてきました！ Private Internet Accessは世界中に高速で数ギガビットのVPNトンネルゲートウェイを提供しています。既に[数多くの素晴らしい団体を支援しているのですが](https://www.privateinternetaccess.com/pages/companies-we-sponsor) 、そこにKritaも加わります!

[![](images/posts/2017/PIAlogoupdated_final.png)](images/posts/2017/PIAlogoupdated_final.png)

もちろん、これで我々の仕事はとてもやりやすくなります。税を払えるか心配する必要はなくなり、Dmitryに送金を再開できます！Kritaに寄付するかどうか(またはショップから何かを買うか)を悩んでいる人も、是非お願いします！我々の計画は以下です:

- アニメーションの出力、レンダリングの高速化
- マルチコアシステムでのブラシエンジンのパフォーマンス向上
- タッチ機能をKritaに追加
- 新テキストツールの実装を続行
- kickstarterの残り機能を完成: レイジーブラシ、重ねたブラシ、リファレンス画像ツール
- Krita 3.2 (近日!)とKrita 4.0 (今年)のリリース

そして、Kritaのすべての部分について作業をしてきたので、バグや洗練化、いつものようにパフォーマンスについての作業を行いたいと思っています。

* * *

_Boudewijn Rempt, Krita メンテナ_

**One-time Donation**  _ €1 minimum_

![](images/posts/2017/pixel.gif)

 

**Monthly Subscription**  _ €1 minimum_

 ![](images/posts/2017/pixel.gif)

Stichting Krita Foundation Korte Assenstraat 11 7411JP Deventer, the Netherlands. IBAN: NL72INGB0007216397 BIC: INGBNL2A
